大家好在下金毛獅王 初次上連登

有咩要注意
上連登係唔係要有圖
小第自貼一張自拍

你問我答 自爆唔答

可以開全名？

做乜撚野呀 躝返去庇護工場啦

有同感

唔好玩啦

冇，岩岩開始上連登，唔知有咩要注意，想請教下

低級借刀

樓主幾多歲

岩岩18

點解叫金毛獅王嘅

本人金毛獅王巳經係香港蹤橫18年，未請教

楼主啱啱青山出嚟

因為中學果時我好鍾意睇武俠小說，好似因為成日講金毛獅王嘅劇情，啲人就開始叫我金毛獅王，其實都有小小似嘅

連登好似唔比錯字，小心啲

sorry呀

唔係錯字咁簡單，係殘廢用嘅殘體字

其實做咩有咁多人負評，我都係想知多啲連登規距姐，認真有冇咩野要注意